早晨

又係美好既一日